只有对历史的确认才能使执行非文本的宪法权利如隐私权合法化。 美国开国元勋们对男性隐私权非常感兴趣，Amy Gajda, 2022年7月16日 
 新血液以极大的怀疑正确地看待这种无定形和反文本的概念。 为什么自由派法官需要开始像保守派一样思考|Akhil Reed Amar | 2022年6月30日|时间 
 丰富的结果可以包括旋转木马，图像，评论，星星，下拉菜单和其他非文本的搜索结果页面元素。 谷歌搜索控制台添加了新的丰富的结果状态报告错误|Barry Schwartz | 2021年10月6日|搜索引擎土地 
 它不仅能够理解文本内容，还能够以一种前所未有的方式解读图像、视频和播客，并提出解决方案。 关于谷歌MUM更新你需要知道的一切|Joe Dawson | 2021年9月2日|搜索引擎观察 
 最后，《窗户里的女人》的课程更多的是元而非文本。 《橱窗里的女人》出了什么问题? 艾丽莎·威尔金森| 2021年5月14日|Vox 
 所有这些都是为了看看会出现什么样的文本支持，来认可对这个梦想的解读。 为了梦想:乔治·佩雷克的夜景|劳伦·埃尔金| 2013年12月26日|每日野兽 
 她谈论朋克、文本乐趣、冰岛，以及与劳伦·埃尔金(Lauren Elkin)合作的新书《遥远的附近》(The Faraway near)。 收藏家:丽贝卡·索尔尼特关于文本的乐趣，朋克和更多|劳伦·埃尔金| 2013年7月2日|每日野兽 
 他们对菲茨杰拉德崇拜者们睁只眼闭只眼，他们憎恨任何文本自由。 《了不起的盖茨比:书对电影》|Jon Reiner | 2013年5月10日|DAILY BEAST 
 凭着大胆的权威和断言，卡尔德隆借鉴了犹太文本传统，目的是做什么? 宗教和国家在Ruth Calderon的议会演讲|Zachary Braiterman | 2013年2月15日|DAILY BEAST 
 一个文本箭头似乎指向一个不同的方向。 宪法和候选人:种族、宗教、罗姆尼和瑞恩 
 在第十六节有相当大的困难，部分教条，部分文本。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼 
 对于语法家和考据家来说，这段长文在细节上有许多困难。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼 
 这段话有很多语法和文本上的困难，但它的大意和目的是显而易见的。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼 
 尽管如此，我还是发现自己同意他的意见，认为两位作者在文本上有四五个地方是一致的。 蒙田和莎士比亚比约翰M.罗伯逊 
 这是平淡和平淡到最后的程度:文本和心理的考虑结合起来支持修订者的文本。 释者圣经:哥林多人第二书信|詹姆斯丹尼